立會餐廳當災 斥「這是搶劫」

【明報專訊】示威者前晚闖入立法會綜合大樓後肆意破壞，立法會餐廳也不倖免，雞蛋盡失，雪櫃部分飲品被喝掉，只留下不夠支付飲品價錢的現金。連日支援物資站的Peter（化名）負責站在高位「放哨」，通風報信，沒撬閘或鑿玻璃，他形容毁壞公物行為「做得太盡」，如今後悔沒勸止。

Peter自周日已在立法會附近管理物資站，至前晚負責站在添馬公園斜路「放哨」，遠觀示威者不斷撞玻璃幕牆。他屬「和理非」，不同意衝擊，當其他示威者闖入大樓後破壞公物，他認為是「多餘、做得太盡、非常不智」。他說不想再批評那些示威者的行為，只後悔當時無盡力阻止那些「過量的暴力」。

示威者衝入立法會後，裏內的餐廳亦不倖免，其所屬的嘉嘉得飲食有限公司董事李先生說，昨兩名員工隨警察入內察看，見收銀機被毁，員工儲物櫃被打開，雪櫃內凍肉散落一地，雞蛋不翼而飛，雪櫃門雖貼上「我們不是賊人，不會不問自取」字句，但櫃內飲品「被掏空」，只留下小量金錢，「那些錢明顯不夠（支付）」，形容示威者行為「野蠻、過分」。

立會餐廳當災 斥「這是搶劫」

「你反對政府、立法會，為何要破壞私人商戶？這是搶劫。」李稱餐廳只提供膳食，無政治立場，被破壞是「很冤枉」，批評破壞行徑最後亦由納稅人「埋單」。他說待警察蒐證後，保險公司會再派員點算，最少有一兩周無法做生意，暫無法估算損失。

（反修例風暴）

明報不明

無政治立場？咁嘅時代仲做中立撚？抵屌

太陽餅學運？反服貿群眾攻占行政院後，引起鎮暴警察與民眾衝突，造成多人流血受傷。行政院副秘書長蕭家淇24日一早趕到政院查看損失狀況，發現辦公室滿目瘡痍，也無奈表示，「連我的太陽餅都被偷吃了！」，此言論讓一名PTT網友感到很不滿，乾脆直接上網買一盒太陽餅寄給他，「讓他吃個夠」，其他網友也紛紛發動合購，打算用太陽餅塞爆政院。

反服貿群眾23日晚間攻佔行政院，不僅打破玻璃闖進辦公室，更是極盡破壞，不少骨董家具被搬走當成擋門的工具，學生看到食物也直接打開來吃，副秘書長蕭家淇對此感到相當生氣，說學生不只偷吃他從屏東訂的蛋糕，還有太陽餅也被偷吃，甚至有人還偷了同仁放在抽屜裡的零錢。

對於蕭家淇抱怨太陽餅不翼而飛的發言，有網友不滿表示，「發生這種事卻在抱怨零食被吃，這就是我們的官員，要餅是吧！拿去吃吧！」，於是上網購買一盒太陽餅寄到行政院給他。其他行動派的網友看了也決定要「加倍奉還」，除了發動合購寄太陽餅，也把蛋糕一併寄過去。

原文網址: 蕭家淇怨「太陽餅被偷吃」 網友怒合購3千片塞爆政院 | ETtoday政治 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

有冇人想一齊幫啲細路找數，幾罐汽水三舊水唔夠找？當面問下佢幾錢一罐

非黑即白，比你做左當權者，咁點搞呀？
一定要表態?

［世紀公投］ p牌

一伙劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：「通通不許動，錢是國家的，命是自己的！」大家都一聲不吭躺倒。劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：「拜託，請你躺文明些！這是搶劫，又不是強姦！」出納小姐說︰「習慣了，一聽趴下，我都是這麼躺的。」

劫匪回去後，其中一個新來的劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少，那老劫匪說：「你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」

結果，第二天新聞報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬！」

亂搞其他嘢實出事架啦
不過示威者咩人都有
專登搞事都唔奇

邊撚個Peter
明報又作新聞

講得好啱係搶劫 啲錢係某動物入咗去之後少咗大部分

咪係 同埋都唔知呢個peter係咪真有其人

Show Blocked User - lwk628

暗報都好睇

明報專訊

hello peter

啲咁切身既事都話要中立
中立唔緊要 咪講出黎比人知你有幾無知先得
無知係罪 講出黎同人講就罪加一等

你一罐汽水賣廿蚊咩

汽水幾錢
定想我寄汽水過水
一卡板夠唔夠？

on 撚9 餐廳叫汽水黎貨要幾多錢你估冇人知
入面兜錢至少都200，你個雪櫃入面又有剩，本身你塞爆佢先可能差唔多
屌跟住又求其搵個人出黎係度屈，on 9 到核爆

Block你老母，我屌柒緊個餐廳老負責人呀，老花戴返副眼鏡

你無左咩食物飲品
政府開張單出黎
我地找數

仲要凍肉都唔見埋，佢老母生食定BBQ 啊依家

咁撚鍾意飲汽水 有冇人識批發汽水公司

claim 保險la
你有乜損失呀

差佬當更偷錢仲係新聞?

應該話唔係唔見，係散落一地先岩，開黎做咩

用返台灣呢招
一車車汽水凍肉雞蛋送去

傻尻 你叫香港政府開單
佢會同你加埋2019年最新科技收銀機
唔知用咩咩咩雪種既雪櫃
支架又要用咩咩咩安全認證既鋼材

我都明要做立法會生意要奶下共

唔通當磚咁掟？

有台灣記者影到拎完最後一支嘢飲果陣個兜明明好多大紙

咪撚信果個peter 根本就冇呢個人
政府想特登分化和理非同勇武

唔好中計 當笑話咁睇算

叫個收件人出黎比個地址我
我打電話返灣仔叫凍肉鋪同雜貨鋪送貨

只留下不夠支付飲品價錢的現金。
有人偷錢？

即刻落order送去餐廳
塞撚到佢成間餐廳都係

車返一車比佢先啦，咁撚串明明開頭影住有幾百蚊，啲狗入完去影就少咁幾張，好鬼

有人拎走左大紙

有人偷錢？
係咪要報警？

立會氣水係咪要50蚊一罐呀？ 屌你老母
比張清單黎啦 我寄爆你老母餐廳都得呀 作故仔

當年太陽花攻行政院 之後有個官出黎話太陽餅俾示威者食左
全城送太陽餅過去

原文網址: 蕭家淇怨「太陽餅被偷吃」 網友怒合購3千片塞爆政院 | ETtoday政治 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

你個仆街政府少左幾多罐汽水 雞蛋幾錢隻
講！我地送過去

應該d狗入去肚餓拎左出嚟食

似疑有人拎起左d錢再影相

最記得有張圖明明有張500係度 點會唔夠

支持

事後得警察同一個議員入過去咋嘛

講緊餐廳同食物呀

明報大公化

真心一定要寄番過去 屌佢老味

Call SWIRE拉一車Benz可樂去囉，夠唔夠

同香港政府講道理

賊喊捉賊

阿sir偷錢唔洗你教！

啲雞蛋你想佢哋點還返俾你？

$100 一罐 ？

屌你老母一毛狗

9 吹唔駛成本
開凍肉櫃根本就冇用，仲要係晒地下。你話攞返屋企都可能合理少少, 真係少少
雞蛋同汽水要幾錢, 做飲食點會唔知。幾百蚊一撚定夠晒你間餐廳。除非你間餐廳大到要預每日7,8百人咁就可能唔夠

你諗下個認仔post，證明一定有藍絲混左入去

有啲動物見錢就咬

希望大家吸取教訓

男警涉偷鳳姐3000元囚9個月 上訴被駁回官斥明目張膽知法犯法

好撚彩台灣有影到
依家明顯警犬偷錢
又唔開file查？

預咗佢搵位入
學生們始終都係太green
諗住以德報怨 以誠待人可以感化到班狗/政府
但果邊根本冇人性

喂阿哥，你諗吓係咪差佬攞撚咗啦，明明張相有幾張一舊水喺度，飲得你幾撚多罐呀。

懷疑有人落咗格
D相明明幾百蚊

幹你娘塞爆汽水

膠鐵, 港豬澳, 明日水魚 呢啲就真係搶劫

聽到 無政治立場 真係笑左
其實人點會無政治立場 睇你有幾支持 有幾反對 又有幾夠膽出聲同行動
一係你就 2邊都覺得岩 一係你就 2邊都有錯 (Super) 唔會無
咁你不如話自己唔係人

D錢俾警察拎撚曬，到佢入到去一睇，得返十幾蚊，梗係唔夠俾

直接買成車汽水塞翻俾佢，唔好俾 Cash 佢賺

你老母啦
果度影著幾張紅衫魚
夠買100罐啦下話

日月早早無光！！

毅進星 $100

D錢俾黑警偷晒啦

OK，我要入立法會餐廳捐汽水

暴動claim唔到
所以要撤回暴動定性

佢哋會唔會又多條罪

屌你老母三舊水啤酒都訂倒成箱啦on9

明報

引致當災 係警方撤退做成

好笑 有咩損失你咪報保險公司
叫佢安排公證行落去對數囉
不過你有無買到營業額個保險先？
又諗住我地會幫你埋營業額張單啊？

佢唔見十箱汽水,我地找返一百箱汽水俾你

你識條撚咩
個差佬只係保護緊班夢遊人士
費時㑭人對到指模咋

佢咪表左態囉⋯⋯佢話無政治立場

我想去立法會自首

D錢比condom仔偷晒

推

寄汽水

要求睇返CCTV，將偷錢嘅害群之馬繩之以法

送玻璃 送飲品 塞爆佢

再嘈下次發夢拆撚埋佢

push

你老尾個兜起碼幾舊水
你一罐可樂幾多錢呀撚樣

事後啲狗入去拎哂啲錢機會大啲喎

又是非顛倒

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

點解仲有和理非... 以下俾和理非睇

和理非 Ｑ＆Ａ ！！！ 暨 勇武抗爭嘅理論基礎

汽水廿蚊罐？

攞飲品無擺底錢個D有可能係警犬

大家一齊買汽水去立法會

立會都用毅進制計可樂

諗起高登果條peter畀料 都係正粉人

今時今日仲睇明報星島成報都知係乜人

連日於金鐘前線當值警員 化名Tom透露：「見到班同事過入使用武力，抵我地比人叫使警犬。」

屬政府部門高層，化名John說：「見到班高官射波龜縮，真係賤過狗，支持連登行動要佢地一生一世共享大灣區榮耀。」

成篇文都係得個吹字比張圖睇下呀

他說待警察蒐證後，保險公司會再派員點算

老闆識玩，有幾大作幾大。
轉頭又話唔見左d工具屈保險

見到明報都知唔洗認真啦

2019 仲有人改名叫Peter

喺政總做生意已經係罪 抵屌

走之前仲有 某動物來左之後就無

咪on9
係送就送死一款飲品/食材俾佢
佢唔夠位放佢事
唔洗俾幾款佢益佢喎

D cctv 都被打爆哂

係咩
發夢沖左入立會個Peter同我講個汽水櫃有幾千蚊
錢多到買埋個櫃都仲得喎

中立咪幫緊強權

係大是大非面前，仲執著罐汽水既人，其實同畜生無咩分別

當日全場都係勇武 冇和理非

無架啦
係要俾廢老打下飛機

攞條數出嚟對

鑲金汽水，可能300先一罐

其實有用 不過你都預左報紙好快會反擊 仲有無啦啦又彈d Peter啊Mary出黎 枝筆係佢度你吹佢唔脹

杏壇中學中文科DSE模擬試題

1. 試指出第一段的「出納之女」躺下的姿勢，並指出該女子此舉之用意（4分）

2. 在第二段，老劫匪訓示年輕劫匪，用意何在？（2分）
a. 表示經驗比學歷重要
b. 貶低年輕人，抬高自己，以挽回自尊感
c. 善意教導年輕人，提供工作經驗
d. 避免年輕劫匪得知自己中飽私囊
e. 關鳩你事咩後生仔，呢D人都多撚餘

3. 有人說：「經驗比智慧更重要」，試參考本文內容，抒發己見（6分）

P牌仔走啦

後尾毅進仔入完去又最張相得返一張十蚊紙

拎百幾二百箱汽水去野餐啦仆街

集資寄汽水

真係可能會驗指紋

推警賊

Peter屌你老母

我地使唔使每人拎幾罐汽水
放係附近賠番俾佢呀

Link?

比邊個拎左，無從判斷

後尾差佬入去
攞走晒啲錢，爆開個收銀一樣得架啦

佢唔係諗住啲嘢食等到裝修好開放之後再買呀

又作新聞

汽水、雞蛋、凍肉？
要幾多？

屌你老母和理非會走咁前做哨兵？我屌你老母明報

同太陽花運動太陽餅一樣

lwk628
#270308

所以話做埋呢d門面功夫真係哂鳩利

你就算入左去 打掃乾淨出番黎咪又係全世界叫暴徒 仲要俾班藍絲笑鳩你

佢話佢老婆比你地班友輪左大米都得架

Peter?!冇撚人識你咼

講自己中立嘅都唔係中立，我老闆佢一樣喺客面前話中立，冇客時喺度屌示威者，仲最想全部示威者死曬

買返一車比佢塞爆佢

差佬囉
Cctv係佢手
律政又係佢既人
佢入去放炸彈都得

但銀紙N咁多人掂過

毅進仔咁多醜聞 多一件唔少一件啦 話唔定係佢哋做

驗撚到咩，係要驗，驗個籃同埋個雪櫃柄會唔會好D呢

無好好保護 立法會係警方失職喎
佢地full gear 撤退

我本身有同可樂公司囉開貨 又可以玩鳩佢又可以幫swire唔知佢鋪頭門口有幾大呢

不如為餐廳老闆眾籌 然後去道歉

監守自盜，佢屈你乜都得

不如眾籌買可樂去立法會餐廳

點解警方可以撤退？

個peter好撚假

仲直線支持swire

有無集資寄汽水？我10箱

我又送

寄去佢office仲好

地扯就送返去立法會門口

放低就走

露營要有埋雞蛋凍肉

劇本寫好晒
醜化示威者暴徒
你冇破壞就幫你破壞
自己人維修又開工程數
又可以袋一筆

用罐太阻掟
我建議直接倒晒入餐廳

我夾50，有冇人組團請佢飲汽水

有冇眾籌，想睇汽水建立會

有D嘢，唔係要感化咩，只係過到自己過到人

屌你老母屈班後生係賊
依家講錢下話
香港人無野多就係錢多

狗食生肉

示威者同記者走左 淨返係立法會既只有黑警

你唔俾收銀機係班犬搞呀？

送夠每樣一個貨櫃俾佢

咁係依d地方做生意實有風險架啦

黑驚搶劫

中立=撐警

屌 真係一人買一箱比佢啦
咁撚柒串

每人買pack可樂擺係佢門口啦

我都送

咪撚理佢，單佢機佢就無癮

而家真係靠屈

我見到有成兩舊水係到

有呢個人 你問立法會政助可以證實 不過係建制公司

一見到明報即負評

屌，無咗啲雞蛋，飲品係度嘈
香港宜家發生咩事又唔諗下
幾多錢呀咪賠俾你囉
你啲金蛋嚟咩

我哋香港人深明大義
而家還返一百倍汽水俾你

疊到門口咁高

眾籌送多幾部收銀機比佢好冇

賠償唔係問題，
叫當事人要企出黎証明檔野係佢先

會入去先算

我都送塞爆佢間舖

支持，不過有份發夢果d唔好做

眾籌可以 道歉不了

當你威威做咗立法會議員，你係咪投棄權票

一人買一罐汽水塞返俾佢

你班人係咪盲嫁，我屌緊個餐廳老闆呀Block你老母

人黎 餵間餐廳飲可樂！

嗰啲汽水凍肉值幾錢
夾返一打俾你

On9 p牌仔

不必道歉
一人一打可樂，有一百個人都塞死佢

幾時一齊call送汽水俾佢地？
100人每人1pack都夠塞爆佢門口

先了解下間野咩料

究竟有無人用會face check
樓主一條source link都無貼
成班人就係到叫囂 同藍絲有咩分別
學上面巴打話咁吸收下教訓 記住face check

關明
鍵報
時立
刻場
帶扮
風中
向立

係時候要回報番swire?
集資買汽水？

食屎啦明報

塞

點會比唔夠 之前睇幅圖有張500
咩都夠啦

我出夠500

佢地平時唔係有議員包底
汽水任拎咩？

乜而家又逐罐計廿蚊呀？

參與暴動(政府話)仲搵明報,搏拉?

好

籌咩鬼嘢錢呀,比機會人地抽水咩,一人買PACK可樂雞蛋放佢門口都夠啦

係囉，有突啦，不過好似話清場後唔見晒。。。邊個做

化整為零 一人送50罐都搞掂

有冇巴/絲搞？
係就快 塞撚爆佢老閪

無腦個個係你

走啦P牌

嘩你既想法都幾極權
警察濫權 政府專權 而你都係一樣
你某程度上同中共一樣 得你講 無人比講

估到啦，

200%唔會俾少，只會預多，

佢地又想作野，呃走我地d光環

佢放得人入去，就肯撚定想打輿論戰，

點知俾我地反cap,

一定會全力抹黑人

搶你老母

佢係立法會議員?

囉開貨既swire仲有會有discount 一百應該囉到接近兩板24罐

直接俾錢佢賺？
同我訂一板可樂俾佢

公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、濫用公職權力或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。

警方full gear撤退？？？

點解要道歉？

咪撚理呢啲柒頭啦咁都叫搶劫佢講出嚟心唔心虛
要用錢不如夾錢買電視喺佢門口播tvbs條片

屌你老母係警犬入左黎D錢少左好撚多，唔關班義士事，咪撚係到9up啦

唔俾係克警拎嫁？

寄啲大陸汽水俾佢囉

講真 睇到呢啲鳩up新聞真係好撚嬲

露個樣黎睇下啦peter仔

TVBS明明影到清晒櫃 個兜入面仲有錢
d錢都唔知係咪比d狗偷撚晒
幾百蚊都偷 cheap撚到

好明顯警察自己偷啦
依次唔休班都有機會

搭埋蘋果記者，做野

認真有冇車手搞 想捐

又變仇狗post

圖都冇張

可能佢屋企有賣太陽餅呢

小弟不才，其實一板姐係幾多罐

點樣可以幫手

屌你老母個臭閪
有無撚睇台灣個篇新聞呀
比人屈呀依架，冚家產一毛死全家

毅進星100

人地用毅進 幾百蚊數到幾蚊

今次有用laser，前幾年已經研發到驗膠銀紙指模方法（唔知香港有冇用）

講真 有冇人搞

好惡

以後要改名做「暗報」

夾錢叫我

雞蛋好似呢次無人扔
唔通偷煎pan 玩cooking mama
仲9up到凍肉比人偷, 原本示威者得閒到煎牛扒

完全當人智障

最鬼係收銀機受破壞, 老一代通常收市就托錢走唔會鎖機
如果部機有錢因何唔投訴人偷錢

雞蛋不翼而飛
去立法會偷生雞蛋

唉你講出黎
我比錢你啦

嗰日找左 比狗落格

邊個peter呀
駛撚人放哨咩
周圍都係人

係唔係啲警賊去搜證拎嚟飲呀？

你都痴線嘅直接俾錢佢？

收埋啲錢再claim保險

真係唔奇
屌你拎凍肉做乜撚
現場走左之後冇人錄過
佢up乜都得啦

班犳叫雞都可以唔俾錢啦何況可樂

扔曬落立法會個logo度啦

文宣組快d幫拖

偷錢咁唔乖咩d狗

抬返箱雞蛋比佢

等佢邊日重新開張
每人一底汽水送過去同佢贈慶

洗唔洗幫你拖埋地呀
OnL9

長樂街Peter仔

TVBS影到仲有好多錢
懷疑有人中飽私囊

點樣可送去佢地址
就咁買果時填立法會？

要佢飲埋先走

Peter? Pc仔呀

警察搜證有冇拍片拎咗咩？
都唔知第幾手現場

順豐?

集資寄去
要幾多？

未威者偷凍肉都講得出

你開返個日
我送返十幾排比返黎 屌你老味
飲撚死你都得

不如買肉比佢
汽水佢可以長放
凍肉擺兩日就

搵Call4van 幫手送？

有無人夾錢可樂塞暴立會？太古可口可樂公司有送貨。

送汽水咁重好容下
最好就hktv訂夠幾舊水包送

集資買返100打雞蛋擺係公司門口

大家請救義士！

[緊急] 快幫report ，又開義士樣!!

搶劫罪
(1)
任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。
(2)
任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁

有閪餐廳員工呀，警方唔係話叫走晒立會所有員工既咩，人影鬼影都無隻點對佢地使用武力? 想笑撚死人?

學台灣，寄汽水同凍肉去啦，我夾一底

唔係有戶口先攞得？

一人一罐可樂比返佢啦

冇立場但幫手搞物資

屌你老鼠 每日寄罐過去

香港公安做咩都有可能，反而想知立法會解封未點解咁快點算到

是否有人取了又想屈人！

文宣組

問左雜貨鋪 雞蛋可以一箱箱去
臭唔臭都有

坦白講有一兩隻鬼偷偷地跟左入去專搞破壞都唔奇，我相信義士們自己唔會搞爛 D 唔關事嘅野

跟本比錢就on9
做得政府餐廳就預左比人搞

唔好親自送去咁傻呀
用超市送貨啦

要幾多磅凍肉呀屌 呢度一人一磅夠未呀
好想瘋狂訂蛋訂野飲比佢地

個個都重課金刷裝打左成個月online game都捨得 會唔會貪個幾蚊飲品錢作都作得咁撚嘔心

我願意夾翻錢去

幫佢入貨
一人送一箱可樂俾佢
有骨氣就咪撚要

安全過沙中線

訂啊 集資人一人PACK可樂掉撚死班仆街

Push

睇到樓上班人既概念 到底咩事...
不問自取本來就係唔岩 當然有擺低錢係事實
但都唔代表個老闆想做你生意架
仲有人話咩車返100罐俾佢
好似講到有錢大晒咁
咁係咪即係打完劫之後第二日賠返錢就當無事發生
仲要係被打劫個個小器?
你地要搞清楚你地既敵人係建制派,港共政府,支那共產黨 唔係老百姓..

呢到有冇巴絲識老細或餐廳d人？
明報依家已經係左報，小心佢哋斷章取義

真係唔夠數既我找晒俾佢又點話

想要雞蛋姐，出聲咪得

開始打輿論戰了

身邊有fd 話就算take side 是但一邊
都會沒完沒了
我都唔知點應佢

而家你定價？1億1罐睇你點找

投到政府餐廳做會係老百姓？

用打劫黎比喻已經唔岩啦

有冇人想寄返d汽水比佢

狗會食生肉
但我唔想有動物對號入座

我贊成不論係咪有人走數
我地夾一舊錢，多過本身飲品錢，俾間餐廳
因為的確明顯佢而家都做唔到生意

如果搞得成，通知我，我會夾
我無去過餐廳，我都願意代付

爆門爆窗都唔係打劫係乜

餵到個老細有糖尿

至於係咪中資就未check,訂課只要有BR開戶口,COD就得,好間單

我只相連登消息

唔知送唔送政總呢

屌你老母又抹黑

使唔使俾埋加一呀dllm

又老屈
d狗擔左去唔得既

投得到立法會餐廳黎做既， 9成9都係奶共藍絲啦

俾返幾多錢佢都係講呢番廢話

同個官講

眾籌俾你囉

個到最後得返三十蚊，啲紅衫魚畀人收返。

上次一日集資到五百萬，係咪想試下集資到你鋪頭放唔落貨

夾錢送返幾車汽水俾佢啦

我嗰日睇相明明見到有500蚊定100蚊紙喺入面
定係我眼花

鹽水都加價200啦

汽水臨時加到500蚊罐好出奇

唔夠比就係唔夠比 死黃絲狗

佢哋發夢自取 留低返啲錢
佢哋盜竊 但有品嘅盜竊

至於其他指控，凍肉散落一地 收銀機爛咗
啲錢少咗。

無人影到 無人知邊個做。
除咗示威者仲有差佬同記者，
但而家乜都入哂示威者數
無證據影到係邊個做喎

但想知點解電視機同影印機都要扑爛埋

賣既話真係有可能，係食人既地方賣野，仲唔賣貴d等幾時

但成本只係幾蚊囉

汽水去太古訂

為撚左啲錢爆門爆窗 咪打劫
依家唔撚係為左啲野飲爆門爆窗啊嘛

去打劫 比返錢人 唔算打劫

姦完條女掉底幾百就唔算姦啦

唔好再撕裂社會ok?

屌佢老味 cheap過狗賤過雞
屈9我地

人嚟，餵公子食餅

下次示威遊行可以話
香港暴徒 用凍肉襲警

咁班人佔咗咁多日路
嘩阻人返工幾多經濟損失呀 死一百次都唔夠找數喇

而家唔係當無事發生
而係行動表示信得過佢哋唔係賊

夾下夾下真係分店都夠佢開多間

示威人士撒退後第一批入立會係差人喎
監守自盜

又日月神報

我都覺呀，邊個話汽水一定連罐

死黑警偷錢！

餐廳緊係有咁盡屈咁盡 掘返一筆
平時有幾多生意大家心中有數

咁講真開間茶記都係百零個
公司就俾左大家,希望有心人會搞得成

btw打錯字,訂貨唔係訂課自膠

幫佢找數？係政府重地投到標埋到位都唔方善男信女啦

有錢請捐款支持以下機構：

【反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust】
將於一至兩周內開設捐款戶口，請密切留意Facebook內容。

【立場新聞 Stand News】

【蘋果日報 Apple Daily】

【香港獨立媒體網】

會展都15蚊啦
廿蚊唔奇

訂野邊洗戶口
我成日訂x豐行 打個電話就送
貨到付款

全部紙媒都有政治光譜，話中立其實係假嘅。報道點先可以係不偏不倚，有公信力，多方意見出到來，查實，呢點就睇報館高唔高汁。
Btw以前嘅明報做得幾好，但明報總編比人砍之後就一直紅紅地，可能係自我審查，又可能係其他因素，好耐無睇囉

支付

有人偷$

有幾唔夠？300蚊1枝？

今日送啦 廢事佢為幾罐汽水唔開心咁耐

汽水搵太古啦
支持返佢地

佢老闆有冇屌政府亂用納稅人啲錢係「這是搶劫」

連登仔係時候要進化啦

當人唔知汽水幾錢罐

明報不明，信報無信。
明報依家作新故仔都當新聞出街，同我朋友隔離屋個同事有咩分別？

呢個時候 立場不穩嘅死先

最大問題係peter的做法等於向建制報紙招認自己參與暴動
我唔相信有香港人如此on9

因為立法會入面一罐可好1000蚊
所以唔夠錢找數

其實如果唔想煩嘅,可以搵本土小店士多入貨,同時keep住碩果僅存嘅文化

佢做得支那政府餐廳都知咩立場啦

餐廳老闆依家肯定第一時間淋水落全部電器度,
通風各樣全部打爛哂,屈落示威者度
冇爛全部整爛哂佢,屈保險

出得黎講野實係有立場，可能仲夾好口供講野添，反正只有一方可以實到現場環境，插贜都吹佢唔漲。

反而覺得破壞佢正常運作仲好，既然佢都唔撚撐人民，佢運作只會令政府一方得益。

好撚狗

但人地開餐廳，要清容乜易...做乜啫你...

你講乜都得㗎啦
我話你偷撚咗我隻長頸鹿都得呀

屌你老母明報

偷錢者皆為狗

成編野得張有放錢嘅雪柜相....同個化名Peter. 嗰間乜春嘉嘉講到咁亂點解無相？

香港資源比人搶奪緊
唔該你屌埋佢

每人一個可樂樽 佢都幾過癮

汽水真係好貴

求撚其作個名 話乜乜乜
真係任你寫

事實就係爆格，冇人屈佢地。

pushh

嘉嘉得? 高等法院餐廳都係呢間
唔會再食

就幹你娘！塞爆

咪係，正常真係亂實有相，咁多記者無一個影到？

“if you are neutral in situations of injustice, you have chosen the side of the oppressor.”

喺大是大非面前
喺公義面前
喺道德面前
係冇中立嘅餘地

屌你老母 我出五百文
士多都係五蚊一罐啫

推俾明報

明報想點撚樣

成卡板就咁放喺門口

係, 得個平字

黑警飲到糖尿 claim工傷

推
呀sir 偷錢呀

好！雞蛋汽水幾多錢？開個價黎

打劫去立法會我真係第一次見. 怪唔知維修成億, 應該有幾箱金響入面比人搶左又唔比得人知.
同埋打劫成班差佬full gear又唔捉賊咁撚奇怪?
講真件事搞到咁大, 你宜家同我講咩雞蛋可樂係咪痴撚左線.
係呃到D on9人仕ge.

成班政府喉舌風都響度將D小事無限放大.
明報你有種將示威者既五大訴求做詳細硏究同分析丫.
響度報canteen, wfc (except 廢老)

嘉嘉好很多分店
佢好似專做呢啲特許餐廳，工廠飯堂
啲飯難食到狗也不屌

好, 去幫d後生找數!

團購番俾你囉？

唔洗夾錢 直接買幾箱畀佢

我捐$1000買可樂
有無人跟隊/組織

一人買一箱都係幾百有找。寄哂去政總佢都幾大穫

一人一板塞爆佢canteen有冇得諗?

有味POST

你知唔知係 Swire 訂一箱汽水 24 罐為返 3 蚊都唔洗一罐?
佢地放底嘅錢夠買差唔多 100 罐, 而我點睇個雪櫃都唔似放得入 100 罐

真係屈得就屈，大熱天時，咁多鍾頭，就算拎返屋企都臭哂啦！

中立都唔得 衰過共產黨 俾佢做當權者肯定無需審判即時槍決都似

化你老母名peter咩

直接送入立法會餐廳嗰度還
[member]還汽水嗰陣順便用返啲車隊同運載力攞返啲物資[/member ]

推，我屌你老母明報

綠帽仔又偷錢
煲撚大佢啦

只留下不夠支付飲品價錢的現金

D狗影完概就唔見左堆銀紙 知咩事啦

呢個peter有入到去？拉左佢未

捐夠$1001

Ios版幾時唔使手打加密

佢肯撚定唔會計成本價啦
即係本本2個半一罐，佢賣25蚊
啲義士又點會諗到一罐可樂喺垃圾會會變25蚊
咪變相唔夠錢

仲有鏡頭後邊個仆街偷錢都無人知，義士都差啲命都無，仲都偷嗰幾舊水咩。肯定有人立心不良

一齊去買汽水 用500蚊 叫佢找lo

幫襯佢 成班市民俾錢佢賺

我地用散子 犯法姐 但用大銀紙找返轉頭 實無犯法

警察偷錢又想屈9我哋

係佢面前慢慢數返d 錢 因為驚佢拎錯錢

我本身開餐廳既 如果同太古直線拎貨唔洗2.3一罐
同批發拎就3蚊唔洗

上網買一箱寄過去
地址係咪就咁寫垃圾會餐廳??

偷野既係邊個我諗好多人都知

Cls睇圖個櫃都係裝到2-30罐
就咁睇都擺低左300幾蚊
政府野唔會賣太貴 比盡你8蚊罐
8x30=240
作故仔都作好d啦
冇讀過書真係冇讀書
數都唔撚識計
抵佢成世人做canteen

唔好益班pk, 可樂可賣錢同長擺

買一櫃鳳爪擺立法會

訂汽水訂爆佢

hktvmall ?

香港大把地方可口可樂3蚊330ml

金鐘一直都有記者 實會影到

一人送一盤比佢打爆佢餐廳啦

訂汽水 大家訂埋同一款好喇
打爆佢個倉最好

你唔比係封場之後ｄ狗做?

講到咁撚慘
幫佢訂埋凍肉同雞蛋啦

呢度好多巴打有戶口，我都有。
不過睇完都係算撚數，廢撚事益的紅底公司

大公報果張相直頭一蚊都無

政府扮好人做公關show
我估所有賤野pass左比奶共報紙直接攪

寄二千罐比你，等收貨啦

係咪籌期呀？預我200罐

日月妖報

其實爆左入去人地鋪啲野最好唔好郁
依加咁既時勢 郁撚左比左位人入都無可厚非

有捉，仲有十幾個鏡頭影住班賊。

唔係益唔益嘅問題
你塞爆佢係實有記者報
最好比外國記者報

組織一次送汽水活動
一次過 唔見幾多汽水買 double 比佢都得
唔好比錢

屌你老母，危緊存亡之秋仲掛住自己啲太陽餅

我只可以話
人地唔鍾意你 睇你唔順眼就會挑剔你
但人地鍾意你 認同你就會體諒你

一次夢都未發過，個心好難受
我發誓我轉眼真係會刪左連登佢唔再睇

每人40罐都係$150有找

仲士多?

OK 嘅，還比你囉屌

要訂就全部訂沙示汽水

我哋咪納稅人囉

大部分破壞有機會係警察嫁禍
Cctv都爛哂 冇監測下搜證 任砌生豬肉

諗住俾錢脫P牌..數9數攞來集資買氣水仲正
我都500

識玩梗係訂呢個

哦，想要雞蛋咋下話？

無錯 訂一種汽水俾佢
有人組織好就出錢

逼人表態已經係一種思想上既暴力，同你口中既"壞人"有咩分別？同埋呢個世界唔係有絕對岩同錯嫁，每方立場都有自己既理由論點，所謂民主就係要聽從唔同方向既聲音。中立都係一種聲音，點解要強迫人簡橙或者蘋果呢？可唔可以因為兩樣都好難食而唔食呀？

香港d Pos公司俾年費（保養費）就你點壞都可以幫你將返，幾萬係由無到買一套新返黎，其他配件你自己去電腦城全部都買到砌到

記住訂多幾款..訂夠7種顏色順便宣傳吓彩虹嘛！你知啦何妖最很憎HEHE

屋企開餐廳
汽水一箱就好似60-80蚊 冇記錯好似有24罐
講緊係貴嗰隻白色可樂已經係呢個價錢
平均2.5一支 最多計你80一箱都只係3.3左右 抬一箱返屋企浸浴都唔會心痛
至於你立會啲汽水個批發價係幾多我就唔知啦
點知你地有冇揾啲食水深嘅公司貪污

嗰啲cheap雞普通汽水好心收返埋啦
你個櫃擺到幾多汽水呀
個兜閒閒地都已經有幾百蚊喺度
仲未計你啲資源係納稅人嘅錢
好心唔好揾啲咁cheap嘅嘢嚟做文章
好肉酸呀大佬

一人一張五百入去買汽水

因為喺暴政面前表示中立就等於助紂為虐，你有權表示中立，但我哋都有權屌你。同樣都係言論自由OK？

1000收唔收

呢個好

大公不公

呢啲時勢會有示威者走出黎接受訪問？
明報真係作新聞都弱智過人

你呢d咪完美展示咩叫偷換概念囉

個賊打劫你無制止，唔係懦弱
無人叫你出手制止，而係你應該採取相應既行動
而你選擇咩都唔做甚至譴責想阻止個賊既人
你咪就係等於放任左個賊囉

自己on9仲要衝出黎柒

一人入五百 呢d飯堂唔會用得著tonic水 打撚爆佢全部都係黃色

組個買汽水gp
我先買3排24罐為敬

凍肉係攻擊性武器

沙示都得。一日有幾多人買

一千大機會d唔收 所以狂轟佢d散紙就最好

帶朋友去 各買一罐汽水消暑

強烈譴責暴徒擅自偷用廚房煎扒開紅酒

超合作運動2.0

點解唔買快餐店酙咗出嚟嗰啲？

盲報都好信

連衛兵真係惡過共產黨，中立都要屌，一係俾人批鬥，一係批鬥人

搵議員同店主溝通下先睇下咩情況會唔會好d?

承辦飯堂嘅嘉嘉得飲食有限公司副總經理陳國強

Gaga Catering
Address: 香港仔黃竹坑道 18 號 瑞琪工業大廈地下
Phone: 2889 6528

大家打去禮貌認捐，或者去高等法院大樓政府食堂畀多錢－
香港金鐘道38號高等法院大樓1樓部分地方的政府食堂,
嘉嘉得飲食有限公司, 三年，由二零一九年七月一日起生效

始終佢地係做飯堂為主，之前做有線canteen，唔係睇TVB多

一人一罐可樂掟過去
都咪話唔過癮

你做乜鳩

張500蚊可能比左人拎去做證據，所以唔見左？

sor 覆錯
自膠

傻的嗎

間餐廳食水都幾深
可樂賣成一舊水一罐

有聲

放爛玻璃到幫佢封返

人黎 餵老闆飲可樂

想呃保險?

唔係我

送返十箱八箱雞蛋洗幾錢
買水都唔止啦

擺低左三舊水都唔夠買你d可樂鑲金架仆街？要找返錢添呀

收銀機被毁?員工儲物櫃被打開? Really?
And I can see there are actually quite a no. of bank notes in the basket (fm online photos)

一排可樂先果廿蚊
先唔講d咩

果到望落點睇都夠買十幾排
再吹大d話唔夠錢支付呀笨

明報

你地仲諗買汽水俾返佢?
呢D撚樣分明借題發揮咋嘛

都係要數

係，我屋企大批訂，飲緊唔過3蚊一罐
成個窗台要黎放汽水

買返比佢地囉 家下唔抵得比人飲左啲私家可樂呀？

叫佢報個數黎

入面啲汽水係差佬嚟完就清曬啦

有賊

唔係為感化人
只係佢地有底線 做事有針對性
知道咩做得 咩唔做得
可以衝立法會衝議事廳 但唔係破壞歷史同搶嘢

而家係塞撚住佢把口

肥仔投訴警方搜屋期間白吃白喝，擅自打開雪櫃「拎嘢飲、食薯片」，更如大爺般甫入屋便開啟全屋冷氣。

酒店自助餐汽水任飲呀
洗唔洗勘返幾百罐俾你

係
認同
只不過班仆街有機會仲唔乘機煲大

呢邊有冇人要送汽水？睇下有冇得攪？

[人黎請兩位公子食餅] 有冇人會一齊請立法會餐廳條廢老飲汽水

咁撚想要汽水 餵撚飽佢

買沙士塞爆佢好惡毒

所謂「政治中立」、「綠絲帶」既港豬咪又係「藍絲帶」？

有黑社會古惑仔混入

想飲汽水出聲，過千盤汽水隨時送上

啲人又拎佢對垃圾比喻出黎
咩強闖入人地屋企強姦人比返500蚊

400唔肯定 但一定過320

黑警成個下晝係入面做乜都得
飲罐可樂唔比呀 告你阻差辦公呀

兩登聯合送物資去政總

p牌仔

搵議員幫手 買返幾倍數量比佢

舊名：睇你點睇

之前唔係有個post影到清完場後啲錢少咗咩

我地係愛國愛港既人士，得登送黎請各位同呀SIR飲既（你咁講佢地先敢開閘俾你送入去）

文宣組 子彈準備

有無得送到貨時指明要peter收？

有得諗

收皮啦P牌仔

夾吖, 好呀

今次成事兩登都 We Connect 埋添

D錢應該比克警拎左去做證據

明報=大公報

偽進仔幾十蚊都會貪

收皮啦p牌仔

Join

我諗以後只有影相有片有時間先有力小小證明好多野......
文字好多時真係各有各講

有人屌你同你老母都唔奇啦
Block

訂返啲冇人飲 難散貨嘅嘢俾佢 dada西汁 沙示

被狗拎左去做證物啦肯定

可口可樂 $62.5/24罐
雪碧同健兒 $65.5/24罐
隨時可以再平啲
義士夾夾埋埋放低幾舊水
咁都唔夠

睇下我#5寫乜啦發雞盲

唔想驚俾人睇到你個login, 記得用匿名入。
又或姐係呢度入，睇下邊位巴打幫手入番落去。
個邊暫定用tap n go , payme , TNG 黎收錢
70蚊1pack24罐

我捐一箱可樂

既然係咁,我地幫手找數lor

大家冷靜啲，啲錢應該比狗偷哂，個店主都係照事實講，矛頭係狗呀，唔好比佢哋得逞

清你答到咁，啲三毛點駁咀呀

叫埋記者朋友幫手報導 市民自資送返陷家產爆佢餐廳既汽水

凍肉發大黎送 真係
係上面印大大張poster教生食凍肉教學

汽水擺得，其他野耐左有乜事無謂俾位人地入

下次發夢買返幾板雞蛋比你
幾板可樂比你囉 不過掉比你記得接撚住呀
可樂就加萬樂珠 屌你老母呀

廢事佢話班細路偷凍肉又唔還嘛
還左佢餐廳發臭關我地撚事咩

Done

嗰晚ptt啲台仔讚衝入去做得好之餘
好多人都提話記住入去食太陽餅
跟住離題討論香港人應該係食乜

已入手

1000 500 又好 等佢找錢

仲有錢剩可以買埋個收銀機畀佢

搶錢起大嶼又唔見條仆街岀聲？

係咪作新聞啊 不過啲廢老信就得啦 又唔會用腦嘅

估佢會回返句「你偷左我野，隔幾日俾返我就唔當偷野呀，重有法治既?」

所以我想問送貨delivery note 有無得落字? 有時d 單有位打字的

有既話就問可唔可以寫
「知道閣下遇上困難，幫你補貨打氣加油，香港危難當前，乜對少許金錢斤斤計較」

然後記得叫埋apple/立場去影收貨

二邊一齊做啦

屌 乜撚野唔夠支付
明明望到幾張100 你咩汽水咁撚貴

你攪錯啦。
我地係愛國愛港人士，送汽水黎慰勞各位呀SIR同立法會各位姐。

雞蛋好玩D睇佢點儲幾個月

想捐雞蛋
間餐廳成個月menu都係蛋

屌，重諗住連登仔個個都係黑心仆街仔
原來有情有義又愛國，係我錯

可能係用賣出個價去定 D錢唔夠
但用普通零售價去定 一定夠有突

之前有張圖 明明有兩張$100
依家無哂

有冇人搞
想送夠一箱

同啲主題公園之類一樣
入到場全部價錢乘三

推 我都想送

差佬搜證估都估到會點啦
又唔見佢封晒袋出黎話比大家知有咩證物

我發夢見唔到有人搬汽水以外既物品出黎喎！

你搞錯左? 點解唔係我地送黎還番唔見左既食品 而變左係慰問品?

你老味咩，你間濕鳩餐廳損失幾錢呀，我一個比撚返哂你都得啦

睇住丫
到時送到去 佢又會嫌三嫌四㗎喇
“你啲汽水都唔知點得番嚟” “你哋啲暴徒我受唔起喇” 嗰啲爛藉口
呢啲人其實由撚得佢就得啦
貪得無厭死廢中咁
而家咁做只會更沾沾自喜㗎咋
做多咗啦低能

煩西 車成卡板可樂夠未呀 冇位塞嘅話叫佢自己處理返

我都想 夾好時間一野送上去

好撚蠢的我..想送7pad但唔識打落個表度有無ching幫手

有人送左

問佢要幾多，拎返入貨張單岀嚟，我哋畀佢

目測有260

我數一角有320

明報？信一半都多

呢個po d巴絲打一人買一罐都打得爆佢個雪櫃有突

唔係好信

睇到明報個LOGO已經眼痛
親共鳩庸啲報紙係咁

寵物展班展商冇左十幾期都未嘈. 你幾支汽水都唔知嘈乜鳩

純討論 勿插
其實會唔會買凍肉好啲？
凍肉唔擺得咁耐 佢買又買唔晒

你都on撚9圖書同文物花樽都唔會搞啦
搞人啲汽水

原來係你眼中除左「乜都唔做」之外無其他選項
屌你老味笑撚死人

成班死蠢，佢想氹你出嚟道歉，然後拉人呀！

你講言論自由，仲有咩好講
而家樓上係想迫人表態，甚至係意義上係想迫人去接納破壞呢個行為，中立就可以比你地"定性"為支持政府，可以去破壞佢既財產，你地同"黑警"有咩分別

D錢俾d警犬入去搜證咩都無晒啦，要攞去警署攞啦！

做左先講啦，鳩up 仔

咁就咪撚拎野飲啦，自己無水咩？唔知博咩

唔撚係？駁你就駁啦

真係唔知邊個兜緊
公民責任都唔知仲問返人要做d乜

邊位巴打

運費人工呢。d 可樂識得自己飛去雪櫃比老闆賣

叫呀Peter 開樣做下訪問啦

件事越來越膠化，一心軟就膠化

雞蛋唔雪可以放幾耐呢

幫你運埋放埋入去囉，你叫克警擺多次空城計囉

拉人

日月報有時啲社評，比太公文燴更厲害

聽講Mary話Peter係明報派黎搞事

【立法會衝擊】餐廳稱汽水錢不足 陳澤滔代賠償 哨兵澄清非割蓆

政府修訂《逃犯條例》引發的大規模示威前日(1日)演變成示威者「攻陷立法會」。當中示威者取去立法會大樓餐廳內汽水後留下「汽水錢」的一幕令人眼前一亮。

不過，有傳媒報道立法會餐廳所屬公司董事訪問時，卻指示威者「只留下小量金錢」及「那些錢明顯不夠」。東九龍社區關注組召集人陳澤滔就在網上訂購三箱汽水及雞蛋，送貨往立法會餐廳樓層。他又說，「我代示威者講聲對唔住，應該夠㗎啦，唔洗找啦。」

此外，在同一報道中化名Peter，在立法會外擔任哨兵的受訪者，就聯絡《香港01》澄清，Peter表示，有關報道指他是「和理非」、「不同意衝擊」，他完全沒有說過。他指，自己說破壞立法會「多餘、做得太盡、非常不智」，只是想表達擔心「胡亂破壞」，會影響反對運動的形象，但有關報道就予人感覺他反對衝擊立法會的行動。他又強調，自己支持整個攻入立法會的行動，否則不會協助「放哨」，他亦認為，當晚的破壞行為，主要是針對性地表達對政權壓迫的不滿，並非「胡亂破壞」。

《明報》今日一則報道引述在衝擊立法會行動中「放哨」的示威人士，指破壞立法會行動「做得太盡」；報道又訪問立法會餐廳所屬的嘉嘉得飲食有限公司董事，指示威者取走汽水後，留下的小量金錢明顯不夠。

該則報道引起網民熱議。資訊科技界選委陳澤滔則代示威者賠償。他下午在facebook上發帖文，上載一張網上訂購汽水和雞蛋的圖片，表示「OK，我代示威者講聲對唔住，應該夠㗎啦，唔洗找啦，有佢哋contact(聯絡)嘅朋友麻煩提佢哋收嘢」。

同時，報道內形容破壞立法會「做得太盡」的示威者接受《香港01》查詢時則澄清，認為有關報道似是斷章取義，扭曲了他原本的意思。

該名化名Peter示威人士表示自己是正修讀「舞台後台工作」的大專生，他承認自己是理性抗爭，但不是絕對支持「和平、非暴力」，「和平抗爭解決唔到嘅時候，只能留下理性，做其他行為都冇問題」；「有人跳樓，政府都無動於衷，係時候要考慮行動升級，但同時要保留理性。」

他強調，自己從未說過自己屬於「和理非」，也沒有說過「不同意衝擊」，但確實認為衝入立法會後，有破壞情況，是與自己期望有落差。他又指，胡亂破壞會讓外界感覺行動是暴動，影響整場運動，但作為「哨兵」的他就無意批評破壞區徽、立法會主席畫像及塗鴉口號等行為。他解釋，事實是有示威者呼籲不要破壞圖書館和文物，又認為前日衝入立法會後，示威者「很大程度保持了理智」，因「噴黑區徽」一類行為，是對「壓迫人民的象徵物品」的宣洩，屬於表達訴求的方式之一。

Peter表示，知道自己參與行動會面對被捕甚至傷亡風險，但就形容現時香港狀況如「屋企著火，唔救火唔得」。

個比喻差囉

屌你立法會你屋企？立法院係公眾地方來

垃撚圾
滿口仁義道德
最後咪又係為咗自己少少利益就賣撚晒啲義士囉
汽水乜柒呢啲嘢用錢就買得番
香港前途再唔反抗就乜都無
落地獄啦 peter 人渣

擺明雞蛋好玩d la下wa

鎖撚曬門，你爆開佢就叫公眾地方？咁你屎忽都係公眾地方

其實都好 俾錢佢不了
俾返幾箱汽水佢

呢啲環境係咪應該慶幸啲設備無壞

分別係我哋破壞嘅係政府財物，即係用納稅人嘅錢買，而佢哋破壞嘅就係人命同法治。好心你就讀多啲書啦

仲好意思話人哋逼你表態，呢啲嘢有得迫嘅咩人哋用槍指住個頭要你講？定係你屋企人比佢哋綁架左？

peter地址係邊？定係立法會啲人好想飲汽水食凍肉
我諗買返貨倉貨量嘅嘢入去 一啲都唔難
一日半都籌到幾百萬 peter你係咪真係好想食嘢飲嘢姐 買雙倍攞嚟掉鳩死你都得啦

唔好咁低層次啦，個共通點咪就係將破壞行為合理化囉，講咩納唔納稅人，多鳩餘叫人讀多d 書，我就睇唔出你讀左幾多書啦，一係岩岩畢業一係就未畢業既小屁孩

你睇返上面d 留言先啦，有人屌緊點解要保持中位呀，咁唔係逼人表態咩？要用支槍先叫逼呀？言語攻擊都可以對人有壓逼感嫁屌，好似同小朋友講野咁

100蚊罐汽水實在係唔夠嘅我明嘅

立左稅啦
係生果金 綜緩 大白象鳩程扣

屌人無立場係咪痴撚線架？
正正係因為唔識尊重人地意見
香港人唔配擁有民主架
抵撚死一世俾共產黨騎撚住

而家低層次嘅好似係你喎，是非黑白不分。言語都有壓迫咁咁你依家夠壓迫緊我啦，有口話人呀？

真係戇撚鳩

喺大是大非面前仲講埋晒啲咁嘅嘢仲好意思話人哋係小朋友，你又有幾撚成熟呀

人命同財物邊樣重要啲都唔知仲好意思話人哋低層次